你地鬚刨幾耐洗一次

平時無拆零件出嚟洗 呢排覺得好臭
正常人通常幾耐洗一次

覺得剔唔乾淨先會洗一次

無電就洗

平時都唔覺臭 前排唔知係咪拎完去沖涼
無涼乾 呢排有陣味

隔住個mon都覺臭

多到掉哂出黎就洗

我都想知 用緊p記s7370

幾年

剃完就沖水叫唔叫洗

有無拆零件先

拆個刀頭

算
我平時唔拆就咁沖
臭到

用即棄既 剃到鈍就扔

咁簡單動作都唔做

鬚刨有即棄架咩 以為得剃鬚刀先有

d皮脂油脂積晒係到

沖涼拎埋去洗

每日？？

每次用完就洗

我覺得好正喎陣味 好有男人味 有時聞一聞 舒筋活骼

用刀啦

用完一次就洗一次

每次都洗 我用刀嘅